APPL數錢討論區 5G iphone12 Pro Max

$200 GoGoGo

$131 @100 回到本好開心

係都tsla果班驚先啦

ticker都錯 數你老母咩

Sor羅 新iphone太興奮

靜啦吊

橫平，入左先啦

屌可以散水啦各位
原來無iphone12 得iPad 同apple watch

到底有定冇iphone
想今個星期入貨

15號照發佈iphone12,不過10月先開始賣姐